# Serembre

Prerequisites
*Instalar gradle 5.5.1
*Java 8
*Tomcat v9.0
*eclipse 
*Configurar las variables de entorno de java y gradle 
*Por consola ingresar a la ruta del proyecto y ejecutar gradle dependencies
*Con ayuda de eclipse generar archivo .war 
*Subir servidor tomcat como servicio
*entrar a interfaz admin del servidor http://localhost:8080
*En el gestor de aplicaciones instalar aplicación seleccionando el archivo .war
